[我食波仔唔要波叔] AC 米蘭球迷討論區 87

誤中1001

lm

上下一心撐波叔,好波! 好波!

拉素又輸一場

唔撚使睇

撚撚係冚家產喇

牙波+牙屌
最強左路組合

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：緘默的腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

買左拿玻里半一等上樓

一條心，撐撚撚

買左牙波首名入球

波仔

梅沙會唔會比波蘭神鋒強姦

望住個正選圖
真係唔覺陣容有升級到

露股係屋企睇

上去fb 行個轉
難得咁多英文comment
仲一齊屌鳩做嘜波叔正選

送分 ?

撚撚

話左同上季一樣

說好的laxalt呢

我仲諗住
搵機會撐返撚撚

睇黎都係快手換左去

咁正前鋒位應該點都有升到嘅

同感

啲留言好好睇
9成講波叔

三線球隊升級做二線球隊

波叔心諗我都係諗住踢下後備
點知撚撚擺佢上枱

典迷撚牙又出牙波

波叔根本連call up 都廢事

升咩鬼, 9成唔識用人, 同上季一樣

要全力反撚了

撚撚學成，波叔正選可比三國子午谷
出奇制勝！！

只怕弄巧成拙

手足準備好俾拿仔456 未

唔知高層望到個陣會有咩反應

未開波唔可以咁,輸人唔輸陣,G持撚撚

咁講真直覺唔對路既分分鐘55-65分鐘左右就會換人既

ok g持多撚撚20分鐘

有個西瓜FREE STYLE都勁好多啦

有預感波叔會入波 屌打哂波台手足

無錯,大家合作D下唔該

拿仔咁廢撚456到咩

係,所以等開波先啦

本身諗住特登出去睇
竟然畀咁嘅lineup我

廢唔廢
比較出黎既姐

係又唔拘呀

係既話...

有無人賭J呀
反正你地都走數架啦

睇好贏2球

過兩粒鐘#gattuso_out可以變twitter trend

唔好盲反撚撚ok?

早d訓喇

acestream://748e65f5e9652a1c014dca2ad489957e1ba08b3c [HD] [SETANTA HD] [RU]
acestream://d0eaaa6a5d29eadfebd66db55565536dd2d44db1 [HD] [MATCH! FUTBOL 2] [RU]
acestream://1a1b9dc6e10701dba6922efbcfe78744e2e139bc [520P] [MATCH! FUTBOL 2] [RU]

留意到我蘭手足都好有自信

live post?

acestream://0789ab3fe67362406c5a95f52c5199d415ff7b3a
acestream://92ab35a95684a08e27088fd78e659459493752aa
acestream://23b7fbf129e7828dccba60b932a4c396f2fa928e
acestream://2caca3c13fdc10aca108cbdee61b90cea8515613
acestream://4fb14e001486029c420230fc2599308f869385ae
acestream://55cd1ff5bfe761bd44d01d6b734397c20065a5b7
acestream://748e65f5e9652a1c014dca2ad489957e1ba08b3c
acestream://9ea53bf7c8404abb08cce0d8db7a055fbcb5e0c7
acestream://e6baeb6041fc4668694af138b731ea9cc52b01a0

sop://
sop://

拿仔贏喎

本身好期待
依家無哂感覺

西瓜救世

最佳睇波位置
右邊下下自己黎，左邊波都控唔到

肥安

上年第一次對賽都係輸1球,大家俾D信心

收到風屌仔全力爭國家隊正選

變鬼到咩
米蘭而家就嚟個個都wfc

求和就得

求贏？不了

上季第二次對賽咪和左

干爹好似去左睇狙個場，真係想佢係黎睇我糷

我想問下我睇sopcast成日好似慢鏡咁係咩事
聲正常

個陣笑死人

fps唔夠
我估

留名456

[被大炒格] 拿波里 對 AC米蘭

LIHKG @ Android

加度素走未啊屌你老母 躝屍趌路啦仆街

我撐撚撚呀,季初輸咪仲好,仲要對強隊,仲有成季調整,唔好氣餒

干地同轟個dispute傾好未?

FM都係間諜黎屌你老母,續乜撚約

初初睇佢做反應測試咁慢以為上到場會好啲，點知一尻樣

自己辭職，大家好落台

認真一係練多D戍利,一係練加比亞啦,邊夠防中用

撚撚快躝

唔撚想再比成季機會撚撚

我正式宣布 龜頭人>巴卡約高

長痛不如短痛，嚟緊個幾場最好輸哂佢，博撚撚盡快俾人炒，然後請干地或者雲加

撚撚比人cup過幾十萬次證明臨場調動真係好垃圾

FB極速過千COMMENT

壞心腸，咁對愛隊你真係唔屌唔得

真係未試過咁憎一個領隊仆街

里安我唔要sms喇
要干爺就夠

懵撚

mauri值得有更多機會

個陣仲勁過懞帥個時
無藉口

要巴卡約高真係失敗中啲失敗

但佢好似好易上火，

根本人腳唔係問題
點換都一樣
重點係教練
同上季一樣唔識攻
想打防反都做唔到

個一刻佢應該岩踢
中場唔夠硬

唔是講笑，有雲爺爺都偷笑了

依家我憎佢多啲
成日講到自己睇訓練表現
但結果自己心中根本就諗好曬
華仔盧卡仔就係咁趕走左

但佢d熱誠欄截仲危過克勤

唔是講笑，快手換

中前場又係唔知做緊咩
個波永遠去到禁區邊就完

真係唔好浪費一手好牌
陣容已經算完整
撚撚都考左半季牌
一開季就話比大家知佢無進步過
進攻依然垃圾
話就話入兩球但真係有威脅就係果兩球
其餘時間比人禁屌
剩係識後場猜
向前傳多兩下就失
輸既野都係果啲
都係早啲躝吧喇

呢個又係
似係講一套做一套

打防反 傳返後

懵撚至少一季好波 加度素?密月期過左咪乜撚都無仲要場場睇波叔卡叔屌你老母唔撚用盧卡仔同AS跟住又要開名屌AS同埋查漢 之後又公開講我都好想留盧卡仔同AS佢地都係好好既球員
食撚屎啦屌你老母加度素正一仆街冚家剷

希望華仔場場入波

Fb 個個屌

仲有到依家我都唔明啲短龍門球係做乜
搓完又係一腳清上去比人

都幾難唔屌

香港fb d人屌suso
傻的嗎

Things we learned today:
Borini is not a LW
Laxalt is not a LW
Biglia is not a soccer player at all

下半場直頭災難級表現

根本唔關球員事

同上季一撚樣咁踢
一撚樣咁輸
唔屌爆佢老母先奇

早d訓好過啦

今場睇到拉素同我真係無分別

狂屌撚撚

懵撚輸波就讚隊波好表演有進步，撚撚就話好欣賞球員唔想佢走，但就唔俾機會剩係出契仔，兩個都係精神分裂

心情同上季季尾一樣 又係嬲撚到訓唔到

賽前都講會一樣

班傻閪識撚浸咩，個個係道j 1億神鋒

睇下下場克勤拉素隊草咁樣既中場會唔會好d啦

唔怪得轟一聽到藥膏有人要
個個都開晒香檳仲入埋黎恭賀我地

事實證明前鋒放咩人都係一鳩樣

但冇咗拉素唯一嘅防中係更加災難

踢法都係咁
拎到分都係-6入

實彈貨，放心

撚帥放個b2b落防中都無計

咁又唔算，西瓜真心勁，就算少波到，但轉身爆加下好有威脅

都無謂針住撚撚啦
始終我覺得中場守唔到連呀屌都有責任
都係嗰句，拉素獨力難支

Biglia個位而家係無後備盧卡仔又走撚左
玩撚完加度素係咪想玩撚死隊波啊

有撚用咩
無人配合到佢

仲話4231 ,睇死撚撚唔識用，同上季個442 一樣

同埋佢上場都拉走咁d人啦
起碼其他人易踢d

石清諗住曲到幾時

放咩人都係無支援

雙鬼拍門

真架屌你
點解左路死得咁交

拉個空位比波叔等佢回傳返比自己

同一個踼法你用佢做到30分野，用其他人10分，講真下下落中場造波，做完又上去攞波算幾好，唯有希望出返克勤會好啲

死得咁交關
頭先都講緊啦
每次rr拎波得羅馬幫波
呀屌去左邊呀
之後rr一係回傳，一係鳩斬

如果唔係當拿奴馬咁膠
起碼呢場至少都偷到雞執一分

佢膠之餘證明唔係堆人縮哂入禁區就得

岩岩出黎第一季仲能勁，越大越廢

希望下一場係干地帶

由反撚先鋒變大愛包容
左路死得咁交，咪又係點解要擺波叔正選嘅問題囉

早啲訓發個好夢算

一定無咁早

邊有咁撚快

領先緊2球果陣又唔見有人討伐撚撚
明明失3球都係個別球員出事,咁又claim撚撚

屌，半夜三更睇場鳩波
真係好嬲

垃圾出黎左路生返哂
波叔做到嘅人我信個個都做到

波叔我唔係話佢無責任
但係作為左中場都唔幫波
靠翼幫波既想跑撚死翼咩

姐係牙朗美欺唔回防既，都要中場回防幫手啦

仆街囉我已經唔識分係直定曲

我賽前已經反緊

0:1 果陣已經屌緊踢得差

本身都有1% 希望諗過撚撚會戰術覺醒
睇完今場證明佢真係無料到
亦都幾乎可以肯定下場比羅馬屌打埋

屌講講下都五點啦
訓教好過

D人唔係加度素換

半場果陣己經話咪撚搞咁多野去換人 見你地狂ff 換邊個邊個我真係

咪就係撚撚自爆式換人累輸lor

好少見FB一個Post可以嬲多過like

唔會睇

阿屌不嬲都係毒瘤，除咗靈光一閃後上入波之外，攻守都無貢獻
想睇下查漢出番拍辣殺得唔得，不過想撚撚唔出屌仔，應該冇乜可能

好難唔嬲
贏住兩球俾人反cup

差又唔係
你地屌緊點解係咁後搓波,但你地又有冇深究之後入果兩球波係因為人地壓晒上去,後場空位多左
Borini第一球助攻俾屌仔,兩個人邊有可能咁空?
之後隊波做唔返呢個效果就開始俾人屌打

同埋講真如果想打控球既基本上個個球員都要助攻助守
呀屌就幫唔到d咩啦哩個時候

所以真係寄望克勤
另外就係拖拉機

Biglia唔掂要換,但都冇咩人可以揀
而家叫你答你梗係識答換Mauri好過baka啦
其他兩個我都唔覺有問題,上面都有人話換返辣殺出黎左路係好返D

試下拖拉機打拉素個位

咁我覺得用戍利好過

所以頭先踢緊都話無人可用
winning d睇咪推梅沙上前睇下會點 ...

死都要拉素頂到70分鐘先換啦 57分鐘換巴卡約高打防中根本係花式自殺

Gattuso: "We should have not given the opponent the field, after conceding the first goal we struggled heavily. We need to understand how to improve in this aspect, even last year it happened so many times."

自己都知many time

之後幾場繼續重複犯錯，自然躝OK ??

撚帥個賽後訪問， 姐係差唔多推曬責任落梅沙度

Gattuso: "The first goal was Musacchio's fault, you cannot give the ball away like that. But in a game dominated for 55 minutes there might be a mistake, however with the first mistake we suffered a blow so we need to improve. "

Gattuso: "After conceding the first goal we turned off the lights and brought the opponent back. It is my fault. We have disappeared from the field after 2-1."

蒙撚第一季有五成六勝率， 近年教練入面最高

佢不嬲都唔中意梅沙華仔啦， 一個mistake 佢實放大講， 之雪鳩佢

最大問題係自己

成場波係自己禁區搓波耐過係中場
屌佢老味仲賴鳩人

我恩

上左賊船

後防四個同斜恩好慘

戰犯係熱那亞條橋,明明檢查定唔知維修過都仲要冧

失第二球同第三球覺得老馬反應好慢

希望下場有番查漢進攻會好啲
比番多啲機會卡達拉啦

倒輸先係最on9
早個post見波叔正選實輸，家下又可以加多場

中場先最大鑊
雖然第一場， 但藥膏咁樣點樣頂走阿屌呀
中場防守仍同紙紮

睇番精華3球都失得咁on9

巴卡約高位置感差到
成個盲頭烏英咁
尋日換人真係好失敗
換走拉素 真係自毀長城

點解transfer window要提前結束
而家分分鐘要睇蒙牛打防中位

屌你老母依家真係好憎撚撚
唔係你落order話唔俾大腳斬梅沙會咁傳
依家你賽後仲要屌鳩佢
摩連奴都唔會咁屌啦

上季拖拉機係安答有一半時間有打類似位

換拉素唔係問題
用藥膏換先係重點

唔輸點炒

咁唯有睇下撚撚會唔會試下

點解要係咁屌拉素, 根本成條中場都差幫唔到波
拉素下下拎波屌仔同隊草都走到勁前, 根本得返後面揀

反而rr 同 卡拉仔就真係差, rr 成日返唔切, 輸第三球都係佢果度甩位, 羅馬仔過左去幫波

卡拉仔除左入波果個, 成場都唔知喺度做乜

樂觀啲諗
喺一場預咗輸嘅波柒咗
望佢痛改前非啦
我地隊波不嬲被人後追開(尤其歐聯)
早已習慣

入嗰兩球波都係拉素嘅長傳發板，無咗佢連屎無得食

點解真係唔俾機會毛里
你話佢係細粒
但真係機會都唔俾個佢
然後藥膏又踢到成pat 屎咁
位置感差到 打防中仲要前過卡屎
俾人地打穿哂個中場線
無左拉素之後輸哂
尋晚真係輸撚撚換人

拉素派牌真係

過左咁多年都無一個名帥教我蘭
真係好撚慘

呢度d 人屌到佢踢港超都唔掂咁 有眼睇, 出左藥膏之後條中場更加廢, 無人企岩位, 喺現有嘅人腳黎講, 拉素已經係最好

冇撚有錯
而家要解決係佢左右兩個mc 防守分工
同埋冇佢嘅話係咪堅持433

Biglia 起碼中間失位問題冇咁大 雖然都有幾下甩碌 但總好比撚撚用馬鹿打佢個位

尋晚有時係比唔到傳波路線biglia出波 但有空間下佢都做到入波果下長傳調動

依個問題上季已經有
拉素傳波選擇少好多時要回後比中堅出

睇死撚帥，上季盧卡，今季莫利

我覺得撚撚想雙鬼互相補位，用身體質素塞住防線
有幾下見到隊草回中路補dmc位
只係藥膏自爆能力太強，位置感奇差

加入反撚直到佢唔再出波叔

唉屌但其實無波叔連1：0 都無，今場問題其實我覺得後面猜到亂晒多過其他問題

撚撚根本就唔信新人
華仔盧卡已經係好好例子，佢傾向信啲以前曾經打得好既人
如果舊年唔係懞撚用開告仔，我相信佢既下場都係一樣死係後備席

波叔咪又係全場得果球助攻， 其他時候垃撚圾

無嗰球助攻連一開始領先都無

點名買巴卡約高嗰個真係傻鳩黎

最衰馬神一定唔會過嚟，否則係個最好選擇

打隊草個位其實可以做到一樣效果 都係未守就好沖去搞屎棍

提前結束就關意足協班撚樣事

學埋英超啲野

btw baka 真心廢

biglia 狀態好差
但已經係唯一選擇咁濟

隊草同牙屌應該多d幫佢
由其係領先緊2球既時候

已經睇到巴卡無可能打防中
同埋佢d波真係好屎

可能要叫蒙隊出黎頂多半季等買人先

波牛點會有腦教波 走啦撚
根本撚撚冇天份

防中位真係好撚頭痛 其實拉素都ok 可惜一把年紀無理由要佢場場踢足 踢撚死佢咩 原本仲有個盧卡仔可以頂下 又賣撚走左 琴晚搵藥膏踢防中 真係鳩到震 中間穿撚曬 最後得返茂利同蒙牛 一個不成氣候 一個就廢 唉慘

其實有好多問題仲係到無解決話
撚撚走吧啦

biglia冇氣出蒙特算啦屌

撚撚中場安排上問題
Loca果單係佢自己叫走 留都留唔住 再講黎冇用

冇士氣波露撚晒底

撚撚世界級防中，長期拍派路，竟然搞唔掂防中，好諷刺

卡拉失果球好鳩
睇漏晒梅頓斯
同埋連續n季比人吊波入禁區
做到入波
係咪癡線架
永遠吊入去 就有機會
仲要全意甲都識咁踢

反而魯馬呢兩年係咁比人遠射左下角入到波 呢個都係一個大問題 咁失都唔係第一次
今場仲要連續兩次

高佬通病
係dida 調轉救地波勁過高波

屌你老母 fm呢d真係食屎大
尾半季搞咁大埋蘇州屎
救火領隊都完季 就續長約
又簽三件雞肋返黎
本來暑假完約 大家體面咁同撚撚講再見
搵干地最完美

下場連拿打正選就唔雞肋 老馬好撚唔掂

波叔除咗球助攻
其餘時間都係垃撚圾
右邊suso又唔撚會交波比斜恩
變咗中前場永遠都係去到兩邊k角位就斷
戰術無改變買咩人都一樣

佢啲防守同波底差到無倫
rr雖然慢但hold到波夠定引人黎再斬
卡拉成日一攞波比人迫
望唔到suso就鳩斬比人

dida神經刀 不過好鍾意佢
冇佢0203可能冇歐聯
donnarumma除咗落地慢之外，企位／預判都有問題

玩成個暑假高薪續$馬就係M嘅第一舊蘇州屎

唔明點解主流聯賽得意甲跟

佢識講體面嘢已經比想像中好
問題係教波唔係齋講

藥膏就係軌踢防唔掂防中位先走
撚帥又放佢落防中位
世界級笑話

上季應該雪鳩佢買perin

同懞帥一鳩樣
鳩鳩下就半季

連拿踢熱身賽狀態明顯好好多
龍門球落點靚
錢馬啲傳波

魯馬d傳波就算冇出事都好撚驚嚇

求下李安早D郁啦
唔係又惡性循環
開季連敗 球隊士氣又低落
新帥又要搞一排 先拎得返D信心
但之後又前面失分太多 追唔到
仲有係換就真係干地
唔好又搵D半桶水領隊呀

本身諗住佢唯一叫好d就係可以激勵士氣
而家似乎連呢樣都冇埋

佢成日俾啲又高又飄嘅波去右閘 十次有九次都接唔到出界

睇佢似想發揮同表現佢創造力
但可唔可以留返表演賽同熱身賽，或者大炒緊先咁做
睇得自己太高

依家當務之急
真係換教練

有加度素一日米蘭永無出頭天

可唔可以開個訓導主任職位俾佢
淨係管紀律同振奮士氣

屌又唔錯覺喎

季前執到badeji俾佢即插咪好囉
去咗lazio

跟艾比神學嘢學晒啲衰嘢 牛油手接唔實要彈地 之前試過俾執雞 落地反應慢到仆街 可能同個人又高左大隻咗有關

要數多多都有得數
唔係1516嗰季個時勢造就佢上位
隨時而家唔知畀人借咗去邊啦

果季佢係勁 但人紅左之後 個正選龍位又冇對手比壓力 仲要有$ 心態上都唔想再進步 明明佢有齊龍門既硬件
唔雪雪佢唔得 仲有佢背後仔肥佬先煩

其實屌仔都可以做後備
佢視野差到
3:2有下 西瓜跑晒位
佢都唔直線 係要帶多兩下
佢永遠DUP低頭 帶多下
果幾秒 成個局勢都唔同晒

係, 超慢

成隊得查漢先做

多謝迪迪仔致命回傳D Lo 扭傷先有得上位

免簽馬治斯奧打一年有無得諗

人地點會黎

諗返個時簽到雲邦美真係抵到爛

比多啲時間啦

經過懞帥一役後
唔岩真係要早啲斷

根本後備料
除咗後上同間中有突破仲有咩優點

係
冇進步過係重點
當年咁細個有咁嘅表現當然令人眼神一亮
但d缺點過咗兩三年都冇好轉
雖然話仲好後生
但我咁harsh都係佢不仁在先

係呀，d lo

我都想佢嚟

高級版波叔

啱啱果次大戰仲好多人支持撚撚， 點知第一場就為自己整個大伏，當個個等新人佢就整個波仔， 不過都係果句， rino is a better expert than us, he had been playing professional fottball for many years, in rino we trust

當時仲有吸引力
話晒衛冕冠軍
而家呢
得罪講句近兩年所有所謂世界級球員，或者由都係好大程度非自願情況下轉過嚟

識踢唔代表識教
雲加 摩三季踢波都唔叻

唔係唔想畀機會
只係指出問題所在
作為球迷只可以希望佢真係改善到

進攻方面咪係囉
波叔回防參與率同埋協防唔會輸畀佢

支持撚撚

無上季已經睇到見底 唔刻即炒快
佢係到糟蹋緊隊波

係，可能高左落地好柒慢

高層快手做野啦

望野人自己退落嚟好過

一嚟啦
但好多缺點都唔關高度事

再比時間佢，今季想拎第七定第八？

比多啲時間啦， 明顯撚撚有想法打唔出啫

其實我地只要安份做個中下游球隊球迷就ok
改變唔到事實，就改變心態

利申：撚帥早啲躝

入到兩球超額啦， 比多啲時間撚撚啦， 少帥係咁上下啦， 比佢攞下經驗先啦

無錯，好正面
對住上屆亞軍只輸一球，仲要入到兩球
心滿意足

無錯啦， 咁諗就啱啦， 仲有對面用安76咁既名帥譹兩球算係咁咩

而家企鵝係咪睇唔到意甲
有咩其他直播網推薦

球探體育比分

可能都關佢操大隻左事呢

得啦知你獨具慧眼一早叫撚帥躝，唔使響度係咁講反話

依家睇下撚撚點頂啦
羅馬上次贏到唔多唔少都因為試陣
要清高做波

無叫過佢躝， 認真， 只係覺得最近場大戰好無謂， 大家都米蘭迷， 大家都想米蘭好， 但大家都係人， 每人有自己不同睇法， 有人覺得撚帥走會對米蘭好， 有人覺得應該留， 當各位表達意見我認為其他人唔洗咁緊張去紏正人地睇法要人地跟你既睇法去睇同一件事， 表達意見其實好正常，唔跟主流都好正常，時間到最後會證明邊個睇法更準確， 所以無謂拗， 今場出咗波生佢係進攻方面唔夠好，咁就睇下佢下場會唔會試其他人 ， 睇波不嬲都係做得好就讚， 差就屌， 好正確，我覺得無須變到只可讚不可屌先算得理性

啱聽啊

btw 其實咁反輸除左波叔，其實右邊都好有問題，尤其梅頓斯出左黎後卡拉仔嗰邊完全搞唔掂

現階段Biglia個角色都係比較重要
撚撚直接用馬鹿去打佢個位 唔知係佢太有自信定點

冇人可以頂替到Biglia下冇一個plan B

btw 我又唔覺得唔可以屌，只係批評主帥同躝響我眼中係兩件事

似諗住放兩件黑腸專心守.....但人地太多進攻點喇

原本433
隊草幫手右路
換走拉素轉咗4231
隊草藥膏雙防中
右路就開始比人打爆

搶唔到波又控制唔到節奏

對面入左梅頓斯係難搞左
而且上半場右路都有幾次差啲瀨野

btw 最尾又係個個睇晒場波
米蘭可唔可以爭氣啲

兩個都唔適合打中間 而且睇得出馬鹿出到黎後個走位係好迷茫 呢點順便影響埋Kessie

其實唔係4231 黎
馬鹿直接係打Biglia個位 433 / 4141 咁
係之後告仔出到黎變咗442

呢場主要撚撚臨場調整安排去出事

無 真係唔知點撚算

其實事就仲有好多
希望佢搵到點解決
就講防中都煩

佢地講躝都係，表達對撚撚戰術不滿啫我估

Sportmediaset
總結
1. 正選用人過於保守
2. 馬鹿直接位換位Biglia , 造成球隊荒亂
3. Laxalt 當防守型翼鋒用 對拿仔後防無法造成衝擊

唯有當未適應啦

biglia 2球都係輸佢wo

但無佢仲差

輸完第一球換能左啦，點2球都輸佢

雙黑鳩=蒙柒加艾辛

biglia 係組織型防中
兩個mc 唔cover佢
派路都死la
你估呢個世界有咁多個modric咩

1-2 都換走左啦點2球都係輸佢呀

1-2 果陣撚撚應該見佢冇體力 用馬鹿換咗佢啦喎

咁可能我睇錯 因為我睇精華至少有三次係佢斷攬/冇拍 攪到禁區頂中門大開
反而屌仔補左兩野

本身想開季買晒3件波衫以示支持
而家咁真係搞到冇咁想咁快買

喂喂喂，企開啲啦，屌你老母
英超意甲都唔識分你學咩人賭波

屌你老母英你老母超 行撚開啦

搞到中門大開嗰個係巴卡約高

Carlo Ancelotti confessed to a “special” relationship with Gennaro Gattuso and explained tactical changes as Napoli beat Milan 3-2.

It was his first match against beloved Milan in 17 years and he was taking on former player Gattuso, but the Master came out on top with a 3-2 victory after trailing 2-0.

“Milan played a splendid game, but after going 2-0 down, we showed great desire not to let go, to keep believing in our chances and to fight back vehemently,” Ancelotti told DAZN.

“I have a fond memory of all my former players, but with Gattuso there is something special. It’s a wonderful evening, one full of emotions for me. We’ve all been fortunate to experience it and I didn’t even have to pay for a ticket!

“Milan hadn’t really given many signs of being dangerous in attack, but surprised us with two similar goals. It was very difficult in that situation, then we changed system and the crowd pushed us on to turn it around.

“This team knows the 4-3-3 very well, but can also play 4-2-3-1. We weren’t putting enough pressure on Lucas Biglia and I had to change something in midfield.”

Dries Mertens came off the bench and scored the winner, showing he can play with Lorenzo Insigne, Jose Callejon and Arkadiusz Milik.

“He is certainly not a typical trequartista, but Mertens is very good when combining with both Insigne and Milik. He doesn’t play behind the striker as such, but slightly wider to the left, so that pushes Insigne further out to the left and we make more of the wings.

“I think Marek Hamsik is doing very well as a playmaker. He’ll improve once we get a little more organised and he’ll have the opportunity to use his long balls.”

肥安點醒你啊撚撚
要注意進攻嘅走位同傳波路線 , 另外就係要有plan B陣型....

咁你要重睇全場 雖然Biglia係有失誤

仲有就係對Biglia嘅用法同支援

講真琴晚Kessie既表現都係失望

無錯拉素係喺中路斷左幾下, 防守又無拍
但其實你睇真d, 真係無人幫佢波,
隊草同屌仔企位都太前
同埋第一球係輸梅沙

中場唔得
講真 拉素不嬲唔係出名防守超好 佢只係可以做到佢一個mark一個 但做唔到協防 但買佢返黎要做串聯工作囉 唔明大家做咩要將咁多防守壓力推比佢 佢唔係modric 佢只係擺後左既較炮 事實兩個入波拉素都有功勞 反而撚撚踢開防中 但冇搵到人踢佢果個位 隊草有時上腦 屌仔就係廢 中場得拉素守守得幾多 換左巴卡仲衰 連肯守既中場都冇 又唔識轉陣 你打雙防中 搵一個人專守住拉素同掃波 絕對唔會比人cup3球 好撚嬲 一黎教練廢 二黎中場人腳都唔爭氣

係 唔好強求Biglia 又要做阿爸又要做阿媽

肥安真係好人

回家吧

但肥安當年都係變陣差

Milan’s 3-2 defeat at Napoli has brought back the spectre of Antonio Conte hanging over Coach Gennaro Gattuso.

The Rossoneri had taken a 2-0 lead at the Stadio San Paolo last night, but in the space of 30 minutes the hosts had turned it all around to lead 3-2.

According to , the club hierarchy are again considering an offer to make Conte their new Coach.

The rumour had already circulated repeatedly in recent months, even before he parted company with Chelsea in bitter circumstances.

Conte was in the stands in Turin yesterday to watch Juventus beat Lazio 2-0.

Although the idea of the ex-Italy boss had originally been floated by Yonghong Li’s management team of Marco Fassone and Massimiliano Mirabelli, it seems his profile is also admired by current leaders Elliott Management and Leonardo.

想前4就快手D換

其他人接手都難搞
條中場線點砌都有問題
阿屌 有江湖地位，好難郁
拉素 有dd退化防守能力不足
莫利 效果成疑
蒙隊 我蘭配不上佢
黑風雙煞要人逗

盧卡係度 或 藥膏變巴達積咪好囉

係防中真係頭痕
中場查漢同laxalt 都可以踢

點砌都係攻強過守
除非犧牲隊草後上

如果d波搓得返上去既話應該都冇咁辛苦
但係琴晚完全頂唔住拿仔既逼搶

快手

今季無早場？

好似無...
琴晚睇半場已經眼訓
係比人反cup先醒返

意大利仲係好熱
應該唔會有早場住

拖拉機打防中啦
不過撚帥一定唔會比機會佢
除非D 人傷哂
Baka 連意大利文都未識講
人地同佢講有鬼佢個反應時間都冇咁快啦

既然要一個防中點解唔用毛利試下
佢攔截真係唔錯
由2015年加盟到宜家
得6次出場

撚撚唔會

其實都幾慘，一係就賣一係租，佢落腳幾狠， 後備可以出下， 細粒防中都有出路既

希望比羅馬大炒埋就炒得撚撚

波叔得一樣野係好
積極回防 完

其他野已經唔得， 如果體能都唔好， 仲唔勤力咁仆街啦， 唔洗踢波

舊年懵撚果陣都係咁講

舊年懵撚冇錢炒啫
今年睇美帝忍得幾耐

比起短路藥膏，我會揀佢

等歐霸兩線作戰自然有機會...但同拖拉機一樣唔好傷

咁舊年盧卡差極都有得出
佢走左理論上戍利就有得出既 ...

唔好出蒙特就有機

講就咁講 但尋晚話哂大賽...仲要佢上年都冇乜點出 有幾多人真係夠膽出
藥膏起碼個名呃到下人 點估到佢踢成咁姐

撚撚仲逼走埋盧卡
唔知如果撚撚走嘅話盧卡肯唔肯回家

唔知牙華今晚仲有冇波入呢

一巴巴車落撚撚度

其實我唔係幾明你地做乜話係撚撚逼走盧卡
你話撚撚逼走水貨我都覺合理

明明上季都有穩定出場時間佢自己嗌走
加上今季撚撚已經嘗試逼走緊蒙撚 唔係盧卡
防中位置盧卡本身就係第一後備
咁都入撚撚數好似唔係幾公道
個人意見

其實作為職業球員 Loca想要去一個更有機會比更多出場佢嘅球隊都係合理

係
有報導講過盧卡好似有暗示過對領隊有不滿
所以先入住撚撚數先啫

其實有一球失波唔係梅沙想傳比拉素傳失咩
點點個個入拉素數？
定我睇錯

啱 梅沙唔應該傳俾拉素 呢個位咁傳摩迪都死

班友成日傳呢啲波陰鳩佢 好彩佢hold 得住或者傳得返出去就冇事 俾人搶到就仆街 肥安睇穿冇佢造唔到波就搵人Man mark 佢

蒙隊打防中有陣時都係中門大開任射 但最多俾人擺脫左 但巴卡約高真係唔撚掂 可以連個人都唔知去左邊

米蘭城最黑暗嘅一日

我仲同班fd講
今年隔離街幾勁

可惜

巴卡vs 牙華

巴卡差少少...

都係領隊問題

隔離街條中場， 我蘭條中場

隔離街呢幾年季季前中後總有一段時間係自爆
今季揀左季初

係,真正一舊屎同兩舊屎既分別

尼恩高蘭未出 我地有蒙特未出

蒙牛好鍾意逗到hlaf back 咁後
唔知係咪知自己好易被人推過

蒙特防守永遠都只係降住降住慢慢退，會放對面面對龍門做組織，咁打法邊有得打

佢防守縮到去禁區頂先截都係大問題 又係比人中間任推

上季蒙>>loca

睇返精華
漢奸仲廢過錢馬

第一球出黎唔知做乜9，第二球落地好慢

好驚光頭佬比人請
然後國米請干地

隔離街返兜摩佬算啦

準備落馬應該有細恩
或者去揾雲加啦

細恩都準備落馬

不過重建既都係唔諗少帥啦

龍門教練轉咗做Fiori博士 唔知會有咩轉變

細恩同老闆不和

請雲爺爺啦屌

會變幻幻隊

好掛住盧卡

Loca尋晚果場都幾差下

有正選打
希望操返fit 佢

都要融入， 西瓜皮本身中場有自己一套
好似我蘭三個中場想點就點咩

基本回傳都彈下彈下就唔關事啦

史杜特文比羅馬賣走

好似佢係訓練場好撚嬲

Ricardo Rodriguez’s agent had a two-hour meeting with Leonardo at Casa Milan.

真係去psg?

唔夠左閘用點會賣

波叔 卡拉仔

冬窗RR換拉比奧特

波叔永續正選不是夢

Ricardo Rodriguez and his agent leaving Casa Milan after a 2-hour meeting with Leonardo and Maldini. The meeting was deemed as «positive», and Ricardo will stay at Milan. [@cmdotcom]

Draxler 都ok

李安出賣自己身體咁多次
拉奧特要free先抵

收到風rabiot去疤

中場買人最緊要， 買防中

講左好耐
佢一接回傳又慢又騰
成日都搞好耐先肯傳走個波

梅頓斯同果條仆街矮仔尼
兩個舞到卡拉成個傻仔咁
簡直係撚狗咁撚

大家都咁廢，打和

防守差，反應慢嘛
佢太貼身mark人
人地一步就過你
而且佢回身又唔快
所以佢逗住個位已經係最好做法

波底真係唔差
係矮細同埋太狼死
佢咁打法應該平均兩場就拎一張紅牌

Sky reports that Gattuso will keep the 4-3-3 against Roma, but with 2 very probable changes: Caldara over Musacchio and Laxalt over Rodriguez

繼續睇波叔啦屌你

#永續撚撚

係咪唔記得查漢出番黎

BTW希望卡達拉出黎幫到搶第一點, 梅沙太矮, 羅馬仔夠高但唔夠撞

隊草逗返深啲唔好下下都衝咁前
做多D防守幫輕下拉素啦

拉素下半場已經跑唔郁咁
佐真奴可以成場keep住跑傳迎波

梅沙應該俾清高屈死

Gattuso was furious with the team after blowing a 2-0 lead against Napoli and spoke with a very angry tone in the locker room after the game, according to @PeppeDiSte.

Milan were interested in Sevilla midfielder Steven N’Zonzi before he joined Roma and had contacts with some transfer market intermediaries, but then preferred to sign Bakayoko whom they were able to bring on loan with option to buy [@MilanNewsit]
屌你老母咩 簽尼桑斯唔好

有free badelj唔買都好ON9

真藍黑

準備係兩隊身上拎0分

準備收皮

疤條中場多人到得busquest必然正選

佢等到梅沙犯錯 ， 但rr 咁就無咗正選

撚帥嘅野我地識條鐵
繼續睇波叔左翼啦

學Reddit Twitter班鬼佬講Gattuso knows the best

曼聯7定我地7

山齊士+普巴+廢特 vs 波叔+阿屌+藥膏
高下立見啦

摩佬vs 撚撚, 明顯摩佬有料啲

迪基亞都屌打錢馬啦

可能負責教錢馬法律知識 點落地嗰啲唔教

教點樣拎高啲人工

好靜 好靜

如果俾你地排陣 你地會點排
錢馬
干地(卡比拿） 羅馬仔 卡達拉 rr (L93)
拉素 (毛利）
隊草(藥膏）拖拉機 (屌仔）
Suso 希古恩(古仔） C7 (L93)

中場防守力過弱
有可能莫利同拉素一齊出仲好
隊草攻強守弱
佢做守轉攻個一點仲好
仲呢個陣屌仔個角色完全多餘

點都要有查漢先啦

我覺得其中一個問題
係少左人斬波上去同對面鬥搶
上年老師係到間唔中d斬 都可以skip左中場個part
個壓力少左

依家隊波太過地面 班後防搓黎搓去 半日都仲未過到半線
但係又頂唔住拿仔d逼搶

希望打其他隊情況會好d
捱到1月買人

應該咁講 , 長傳果下係其中一招但唔可以當做常規手段
上季就係好多時長傳當咗常規戰術

查漢其一 連拿其二

查漢踢牙屌個位好過

查漢之前打親效果都麻麻， 不過次次都係波叔係佢前面
最想撚帥試下左邊 前卡斯+中查漢+後拿索

一時唔記得

錢馬
干地(卡比拿） 羅馬仔 卡達拉 rr (L93)
拉素 (毛利）
隊草(藥膏） 查漢 (拖拉機）
Suso(c7). 希古恩(古仔）c7(屌仔）

隊草要轉型打防中

隊草重點係推進，唔係入禁區
要教到佢似韋拉果隻

B2b 岩佢多d

羅馬一個夏天賣左三個核心

連拿
干地 羅馬仔 卡達拉 辣殺
拉素 隊草
查漢露股
蘇素 希古恩 哈利奴域

Official: Milan have been fined €10k for anti-Napoli chants by the Milan fans during

AC Milan could make two key changes for Roma clash after Napoli defeat

AC Milan boss Gennaro Gattuso is reportedly considering two changes to his defence as his side prepare to host Roma at the San Siro on Friday night.
The season looked set to get off to a positive start for the Rossoneri as they opened up a 2-0 lead at Napoli over the weekend. However, they were unable to hold out and eventually capitulated in the final 30 minutes to lose 3-2.

In turn, Gattuso could be tempted into changes in order to ensure that they are capable of bouncing back in what promises to be another difficult outing against Roma.

According to Calciomercato, Diego Laxalt is pushing to replace Ricardo Rodriguez at left back, while the same outlet suggest that summer signing Mattia Caldara could replace Mateo Musacchio next to Alessio Romagnoli in the heart of the backline.
The Laxalt switch would seemingly make sense, as with Cengiz Under likely to be deployed on Roma’s right flank, the Turkish ace’s trickery and pace could cause real problems against the slower Rodriguez, with Laxalt able to switch through the gears and potentially has the attributes to deal with him more effectively.
With that in mind, that could be a sensible change while Musacchio struggled in the latter stages against Napoli after a composed opening hour and so perhaps there is an argument that having now had time to settle in at his new club, Caldara is ready to start for Milan.
As shown in their thrilling 3-3 draw with Atalanta on Monday night, Roma do have defensive flaws but when momentum is on their side, they’re a very difficult team to keep at bay.
In turn, Milan will undoubtedly have to defend much better than they did against Napoli in the latter stages of that game, or they may well face a similar onslaught against Eusebio Di Francesco’s men.

拉素一個人守唔哂
隊草一定要cover防務
如果隊草勝任唔到呢個工作，咁另一個位就一定要幫，一係查漢一係阿屌來，我相信呢兩位冇能為力
Plan b 一防中兩b2b，咁前面唔計中鋒得兩個位，人多位少爭餐死

我蘭至今無核可賣

波屌雙核

me

隊草好似有人報60m

波叔100M

新派路蒙牛 150m

Kaka could get an initial role with Milan and become a scout for the club in Brazil like Serginho, according to Sky

In today’s training, Gattuso tried Abate at right-back, Caldara alongside Romagnoli and Rodriguez at left-back. [Sky]

abate 又係炸彈

rr閘
無提查漢
即係波叔又係左翼

上季比賓尼兔追和就係阿隊犯規輸死球

撚撚肯走未

但係右閘仲有咩人？ 卡拉仔上場除左入波防守踢到pat屎咁

冇啦干地10先復出, 有排先番到比賽狀態

查漢唔駛TRY啦復出肯定正選 呢下又屈得滯

卡拉廢極都好過阿隊

卡拉問題上季已經有，係要教練去調教同儲經驗
而唔係在無好人選之下， 棄用就算
推波叔落去一兩場根本兩全其美
卡拉可以冷靜下反省下，波叔同撚帥老母又可以抖下
係咪波叔投訴要唔再打閘呀

我都覺波叔頂一兩閘其實冇咩問題

頂兩閘一兩場就ok

長時間就唔好啦 明顯唔係打閘嘅位置感同意識

我打漏左個場字

靜到

等明晚

估唔到連卡卡返巴西學下野先喱d週邊都無人傾

哭完波喪無晒心情傾啦

始終都要面對下一場既

面對下一場敗仗
不了

波叔正選，不了

2場0分

收到風清高今場又退後做波

清高全力壓爆拉素

收到風今場沙拉維會鏟草

事實又真係無乜好傾

收到風波叔今場倒戈會剷.........青

收到風永續撚撚

Gattuso: "I want to see the first 55 minutes against Napoli and start from there. There are so many good things. We must remain in the game for the whole 90 minutes."

Gattuso: "I was pleased to see the players work with high intensity during the week. We play at home with 60,000 backing us. We have to do everything to not repeat the mistakes committed against Napoli."

Gattuso: "Higuain is fundamental, he makes us play better and go up on the field. We have to exploit him in the final 20 meters but I am satisfied with his performance."

Gattuso: "In the second goal against Napoli all the players touched the ball, there were 27 passes. This shows that this team has quality, but by depending on quality solely we'll go nowhere."

Gattuso: "If Caldara will play tomorrow? Let's see. Bakayoko? My words were misinterpreted, I meant that when you arrive at a new league it's not easy, but someone wrote that I slaughtered Bakayoko. This is a team that has improved a lot, I'm happy."

Gattuso: "We have messed up [against Napoli]. A player can make a mistake, the problem is at 2-1 no one moved anymore. If you want to play a proactive football you cannot do things in half."

Gattuso: "The biggest mistake was not committed by Biglia, who puts us a piece. It is the technical concept that was wrong. We must always remain in the game, after conceding the first goal there was a feeling that we were no longer on the pitch."
好彩你知

Gattuso: "We do not have to stop believing in what we do. The character aspect is two steps below our quality."

Gattuso: "The Biglia-Bakayoko sub? We have to be objective. The mistake I made is the rush to sub Biglia off, right at that moment we lost our balance. In these weeks I have only tested Bakayoko as a mezzala. I was wrong in that substitution and we paid the consequences."
馬鹿明顯啱打mezzala 唔好再放佢打Biglia個位

Gattuso: "Is Milan a top 4 side? On technical level yes but on a character and emotional level we have to become a team again. This is what is missing."

Gattuso: "We are preparing for a team with different characteristics than Napoli. We have to stay attentive to Dzeko. They have fast players. We have to be careful in dead-ball situations."

Gattuso: "The real Milan is what we saw against Napoli in the first 60 minutes. When we keep the ball we think about the opponent, it's difficult to play against us. We ran more than Napoli, the problem is how we run."

Gattuso: "When I say that we have to play on 25-30 meters it is because when we go chasing and crossing from a distance our problems emerge."

Gattuso: "Kaka? It's nice when you see great men and players come back."

Gattuso: "Calhanoglu is an important player, he can change the game, but also assist Higuain."

Gattuso: “Castillejo is a player who can decide games. He’s an impressive player who’s both skilful and fast. He is currently getting used to a new working methodology, but he is settling in well.”

Nesta to Sky: “If Romagnoli is my heir? Yes, and I cheer for him. He’s a Milanista and a little bit Laziale, just like me.”
羅隊仲唔開心死

Nesta: "A call from Milan? It would be a pride, but now I’m a newly started coach, and I have to do more. Perugia is currently the ideal team for me. Gattuso? He is a living hammer.”
Nesta: "In today's Milan, I see well-prepared and serious people, who know how to win. The history and story must absolutely not be forgotten."
尼少 : 我唔係蠢 想我返黎中伏?

唔好搞人啦，等人尼少係意乙慢慢升下呢先

Gattuso: "Higuain is fundamental, he makes us play better and go up on the field. We have to exploit him in the final 20 meters but I am satisfied with his performance."

西瓜:屌你我想入波唔係做波呀

kaka

西多係度做咩

隔離街
齊齊打歐霸

隔離街

熱刺唔係好勁姐

舊年贏皇馬拎小組首名

6隊打歐霸

反而我覺得拿玻里極大機會出局

肥安歐聯專家

我覺得呢組係巴黎收皮

可能又會重演3隊12分有隊出局

歐霸又唔洗玩了

有車仔阿仙奴，一開始已經無得玩啦

真藍黑出左局

見撚撚個賽前訪問佢係意識到問題
但佢改唔改到係一個問題

最後咪同上季一樣靠查漢出返來提升
上季無查漢賓尼兔都打唔贏

撚帥繼續屌查漢
理撚得你地

踼星期五

今晚就會屌爆post

十二碼輸

見到波叔 藥膏正選開波前都爆

ac米蘭 羅馬
2.25. 3.25 2.7

憑咩讓人

馬會派錢
聽日睇樓

+1 1.55 200%

堅派錢

如果撚撚係唔係都要出既我寧願佢正選出啦
俾人456都算，下下贏變輸真係頂唔順

藥膏正選無咩問題，唔係打拉素個位就得

撚撚應該唔會犯喱D錯既

撚撚話波連尼好重要

睇預測正選
我地仲係梅沙+羅馬
對面清高+Schick 明顯屈你高空

佢對強隊係有啲作用嘅，不過變相得查漢供應到比西瓜恩，除非左閘用辣殺

梅沙真係比人屈高，算了吧

話Caldara 未適應四後衛
等睇被炸死

未夾好都冇計
睇你點取捨姐

我認同唔出佢架
只係梅沙對住對面D 高波真係好惡攪

原來我蘭POT2

最衰都係撚撚，梅沙咁矮佢都有責任

其實推梅沙打防中有無得諗？

做乜鳩

正常啦

垃圾

真藍黑專心聯踢

冇得落場 夾鬼 唔見話邦路斯上季唔適應四後衛唔比出？

suso入返國家隊

干地大傷完 又話唔適應正常賽事 成季唔洗出都得啦

廢人多借口

大佬頭2場 打拿仔同羅馬
簡梅沙夾開係保守D 卡達拉就針對性高D 但配合度應該仲未夠
我覺得2個都冇問題 各有優缺點 係呢場比賽入面

同上季點比??
上季初咪又係有踢3後衛
梅沙同邦老師都係新加入
同埋邦老師大牌過卡達拉咁多 點同

咪話左睇下點取捨

同埋係咪一定要打勁隊個陣試先?
歐霸 下遊隊都唔出先話唔比佢地出啦

梅沙又踢過幾場正選？又夾過幾多場？ 搵唔適應做借口真係冇咩說服力

對強隊保保守守 真係守到都話 上場反輸喎 證明都係死路 咁都唔肯試下變化？

讓半

除非肯試下莫利， 唔係中場唔會有咩大變
今季真係會踢死拉素

希臘 Olympiacos

屌,貝迪斯

有yaya?

撚撚連歐霸都無得屈人機

FEEL到撚撚歐霸分組賽都出唔到線

準備出局 Goodbye撚撚

意甲抽親都好閪
d分組

Group F
Olympiacos
AC Milan
Real Betis
Dudelange

難打過舊年好多

貝迪斯
威廉卡華路
祖亞昆

人腳黎講一定出到線， 係睇戰術

好在唔駛意甲爭歐戰分，真藍黑收皮，拉素同我地又難打

奧林冇咩外援，都係靠希臘自己人

好似借拉菲爾艾簡達拿

To underline how incredible F91 Dudelange from Luxembourg qualifying for the Europa League group phase. Luxembourg is currently ranked 48th in the UEFA rankings. No team from a country ranked lower than 36th ever qualified for the group phase!

即係出唔到線

睇教練

零信心

睇打betis打成點

拉素嗰組都唔易打

轟上上籤

舊年蒙撚都輪換住出線啦

舊年3隊都未聽過

即係勁過我地少少（好似係）

比啲咁嘅對手水貨
刷神射手

今年我地個深度夠打既，到時大家都半力姐，冇必要咁悲觀

舊年出到線關今年咩事先[s。。。對手都唔同啦

除咗最重要既防中位， 其他位係夠

領隊位

舊年咪又話利耶卡勁，贏左拖肥，我就覺得有信心出線既

有信心好事既#good

兩隊紅牛同一group

舊年主場對雷耶卡都差啲燒鬚 都唔好講作客輸埋 雖然輪換

懞撚有幾多歐戰經驗呀,我撐撚撚

懞撚KO摩佬

撚撚落場ko最聯

原來一陣2點打羅馬

撚撚自己落場嗰陣都拎到歐聯同世界盃
我撐撚撚呀

訓左幾耐

全隊得撚帥可以串斜恩(世界盃) 同笑匠(聯賽)

AC米蘭個隊徽打歐覇真係好唔襯

撚撚點都算近代防中頭五，斜恩只係一線料，差撚撚一皮啦

J下卡卡先

咁耐都未慣咩

咁都出唔到線不如返屋企食屎啦

乜今晚踢咩 又要捱夜

閪波唔好睇啦
睇完應該好後悔唔訓多幾粒鐘

之前幾季都試唔少

星期五場又幾好喎
btw點捱到2:30，難得無波叔就想睇

Olsen; Manolas, Fazio, Marcano; Karsdorp, De Rossi, Nzonzi, Kolaorv; Pastore; Schick, Dzeko

有查漢無波叔先考慮睇下

all in左羅馬
聽朝去食個buffet
再去睇樓

仲出錢馬

唔會一場就搣正選啦

兩隻快馬留黎做奇兵

羅馬前中後無人矮過米8, 梅沙要加油呀

清高對上一個帽子戲法就係打黃潛
而當時對位中堅就係梅沙

羅馬張正選list好睇好多
米蘭嗰張只係做到懶係型

到底斜恩今晚有幾多腳波掂

30腳左右

羅馬後備有柏歷堅尼, 基斯坦迪, 古華特, 小法老, UNDER

小法老獲獲都入我地波

羅馬有針對性 , 出返Nzonzi 幫DDR 手守中路 , 另外就Schick 搭清高雙高中鋒
明恰米蘭防線矮同中路防空問題

留黎季尾賣

頂走查漢定SUSO先

安桑斯要出啦上場基斯坦迪同柏歷堅尼比真藍黑打爆, 羅馬都係新夾要再睇睇, 馬簡奴應該係第一場意甲

個陣真無一成不變

收到風好多米蘭手足約左睇樓

撚撚:新兵未夾好

AC Milan vs AS Roma
LINK SOPCAST

sop://

sop://

---------------------------- Sopcast Links ------------------------------
LINK ACESTREAM
acestream://92edb69c258e66cfcba5b2ba34d8754fec85b05c

acestream://9c5b3617ec848d46a843e4696efad60009fac09c

acestream://abc4f73f4d4d3317b2e5c3ea8af0ec9c82ba3a23

acestream://b0c507889db729d2c58439e63048dd058c25eb22

acestream://b791aa4a61d8f06c1629ae3a7b54a00711c2b359

acestream://db7f2edb17545077a158b7ac6b2272b5ec074efa

辣殺放左中場有冇得諗?

卡斯就真係要爭位啦

所以踢少場熱拿亞
真係好蝕底

LAXALT係純邊路球員, 一係查漢左中場LAXALT左翼

冇
佢打中間最差

點解意西波D時間咁撚閪

仲要大圍個幾場波全部星期一2點半, 想支持下LOCA仔都有心無力

佢地凌晨唔使訓真係好

今季特別閪

文仔又黎睇波

羅馬手下留情OK?

買埋成班人，全部放後備

屌那媽羅馬幾個高佬

不了
聽朝睇樓

高空轟炸

Gordon Singer and Milan's entire board of directors are present at San Siro

成班TAKE緊NOTES

點解隊波永遠都咁柒，有翼有快馬，高中堅，b2b，全部都唔出

買左之後平租俾我ok?

撚帥生死戰

卡卡都有去睇

你拎d租金去all in羅馬
我地再傾

仲要落大雨

鳩頭佬都係到

咁猜真係遲早出事

屌你，仲係禁區鳩猜

呢度傾？

當拿閪掂親波就好能驚

係囉會唔會細膩過頭

半場都過唔到,DLGH

好很大乳

suso

蘇一招，又射

鳩BANG

suso又開始獨

屌，其實真係好憎蘇屌成日禁區外射

隊友入哂禁區佢又射落人到比人反擊
on鳩到

場邊d廣告好撚柒

殘體字真係好柒

克勤好明顯好主動靠向斜恩同主動搵機會傳比斜恩再走位
一對比Suso

前場啲波好撚求其

對面中場同後防密撚到

羅馬是咪以為我地攻力強過真藍黑

蘇呢下如果係傳，係唔錯嘅

應該見到屌仔走位先傳

無飛天應該係傳

如果牙屌接到依球真係屈機

克勤真係好重要

擺呢個陣封死三叉戟都啱 橫掂中場無料到

暫時西瓜多左波到

斬到咁

但變左RR個速度劣勢少左, 如果換古華特UNDER仔上黎先諗辣殺都得

查漢

斬之前踢得幾好

呢下唔抵幫

好悶

克勤D比波真係好過哂其他人

見到當拿閪啲傳波咁騰雞真係想笑

隊波有查漢爭勁遠

射乜

卡拉多左插上

啱啱傳到好似甩腳咁 嚇到

卡拉仔又入羅馬波

克勤比卡拉呢下

屌你唔傳

係咪冇越

斜恩終於中龍

野野都查漢

查漢+西瓜

幾多攻勢

古恩！

斜恩

發現克勤出返黎斜恩都活躍咗

差D

唔通波叔咩
廢過閪

斜恩終於可以有埋門

禁區邊都到唔到

克勤真係好撚勁

上場波叔真係自廢一臂

傳波幾爽下

跑左咁耐先吹

呢下做乜鳩

邊到手球

卡拉仔斬波係有一手

咁都吹

阿屌唔掂波，專後上

咁近都睇錯

撚有手球

中場未見過佢濟

跟本左右閘可以不停燒味

無手球喎屌

都唔撚係手球

唔知係咪我錯覺但查漢在場之下suso肯轉邊D

又開始鳩射

克勤浪射

查漢呢下做乜鳩

羅馬禁區前血肉長城咁

查漢d射門冇上季咁好
都係唔好射住啦

唔出奇

對面3個前場高就高但無人起高波

Suso踢來踢去都係同一套

卡斯入黎頂左阿蘇個位會唔會好啲

今場都算爽左

suso d傳中真係好廢

Suso出極啲波都係咁撚柒

係咁斬D彈彈波托咩

睇左三次，果斷熄機

連續兩下斬唔起

suso鳩夠未

暫時都收貨
希望後防咪派

終於有球似樣

RR踢波真係好刺激

傳中好鳩

但佢D動作都爽快左既

想學牙朗

笑死

斜恩已經加入我蘭藍天射波一員

禁區入面太密 起高波又冇肉食 肯定係咁出啲柒波

永遠唔會第一時間轉
係都要miss左個最佳時間再諗點做

比基今場好番d

對面冇拿仔逼得咁勁

對面唔攻

撚撚真係要老馬練到紐亞EDERSON咁 對大家心臟唔好

咁叫越咩

越左條鳩毛??

2場D球證都恰鳩西瓜

好想睇下卡斯岀場

呀屌D協防走位真係好好J

人地一個傳中頂撚輸晒

今場應該換suso

要人向前帶唔是向橫帶

辣殺其實幾有星味

牙屌好廢

食唔應

D撞射遠射無腳好波

痴線 中間兩個中堅+尼桑斯同迪羅斯釘死晒郁都郁唔到

栢斯幾勁下

唔知係咪有壓力，RR打得好左

其實我成日覺得佢似40多過隊草

斜恩d速度

隊草

隊草
RR助攻

Goal!!!

正

RR呢球好正

rr 右腳

力架

仲以為rr呢下求撚其岀

RR+KC

呢下組織得幾好

又係先領先

好波

卡卡

好彩對面中堅分心

呢下屌仔傳得靚

劇本開始喇

RR 隊草!!!!

夾埋80歲炮製入波

原本仲想屌呀屌阻住哂

羅馬想屈高但冇傳中, 調整完睇下撚撚點應對

Goal

藥膏波叔is ready

夠膽搏

領先一球永遠很危險

卡卡無留鬚好後生

係

RR速度高D就直接傳中, 點知右腳出得咁靚

牙華都唔應該留

咁其實卡卡又真係唔老

入完波個鏡頭我以為係藥膏黎 (明明無正選)
大佬可唔可以換下髮型呀
好難分呀佢兩個

領生2球都會輸返3球，根本劇本

劇本嚟既
嚇我唔到

我要向隊草舉旗致敬

士氣波 ! 啪啪啪 !

靚仔咁多都認錯?

隊草個人粗好多喎

不要再提了 我很喜歡華子

卡拉打到右翼咁

唔好出藥膏喇
上場見底

厚好多會唔會貼切D

岀mauri會即紅

老咁多都認錯

RR開始有D FEEL

對面反搶慾望都幾低下 我哋啲龜速逼搶都攞得返個波

馬後炮D講根本要俾佢斬波啦

RR唔好帶咁多有空位就斬咪幾好

諗起左路3個D反擊速度.....

出拖拉機啦

上季冇乜斬波

希望加度素唔好半場又派膠

成日覺得suso個樣好似輕度弱智

隊羅馬做乜

係, 同上場比人搶到中堅龍門傳來傳去爭好遠

羅馬條中後場好弱下

可能係我地勁呢

你咁既心態好唔要得

suso少左鳩斬 幾好

法斯奧慢呢樣都比其他隊利用左唔少次

撚撚考牌時間又到

如果連續兩場比人反cup

因為個羅馬去左我地度

考牌時間係60分鐘

邊到少左

休息都要比D指令既

雖然未完唔敢J但無波,拉素有返少少態應該無咁誇既

羅馬突然變陣343明顯唔識踢

有露股真係差好遠
好多次見到啲波喺右路塞車又落唔到底
露股會0係左路直剷中路去迎波
佢比波同控波係有想法
唔會鳩黎

想西瓜入波

屌 撚撚唔好又諗埋咩奇招換人得唔得

羅馬試343失敗, 上場都係調整完追兩球, 撚撚D神操作又要黎了

我地明解,舊年我地踢過3後衛都1pat屎
雖然好想佢地踢

最擔心係下半場换人出事

同埋波叔既勤力
露股都有

同埋佢有大局觀喱下好

估羅馬收起Marcano 出under

出古華特都夠爆我地啦

屌，中前場無露股幫拖佢邊有咁輕鬆斬波呀

半場 RR , 克勤 同Biglia

靠屌仔上落

千祈唔好藥膏換拉素

諗起我蘭上年開季

上年睇得少咩佢呢樣野

屌仔呢個位始終
有錢可以買人升級
佢傷完之後 個速率好低

換邊個都好
千祈唔好出藥膏

先季初
拉素比D氣勢同我踢足90分鐘啦今場

而家中場傳波唔會比佢,佢淨係等後上

講真佢有一期D後上好撚勁
蘇素助攻佢入波都見過兩三次
（唔記得係熱身賽定正式比賽）

roma keep 住咁撚廢真係前4 有機

完場bin你c

望我地打好D好過啦

講左兩三季都未買

聽朝我仲約左幾個經紀架

藥膏算唔算先

舊年都贏羅馬啦, 你轉頭失比賓尼雲圖

唔好睇咁遠
望就望呢場阿撚撚生性
唔好亂鳩咁黎先啦

得返呢樣

齋KEEP呢樣啦
好過下下拎住個波拖慢哂嘛

雖然之前唔睇好但我依家又覺得等D球員有返態先姐
整時上半場黎講都ok既,雖然領先一球最危險

意甲之恥

經歷完上一場
覺得領先2球仲危險

呢場暫時針法斯奧同KARSDROP呢邊打得幾好, 羅馬一野賣尼恩高蘭同史杜迪文真係有D自毀長城FEEL

羅馬肯比咁多時間schick同我地上年係咁用卡生一樣

大家覺得下半場應該點換人法

出辣殺收屌

查漢踢後一格?

出波叔收屌會唔會機會大D？

j左

波叔不了喇好嘛

一來佢22歲, 二來仲貴卡生十幾M

其實我想睇佢打屌位

個人認為條防線唔好搞住先 可以見人換快翼先換

又出我蘭殺手法老

法老又要入鳩我地波

對面一出快翼 rr九成放題

對面出法老

應該變433了

出招了對面

法老要鏟草了

RR又鳩

咁快出大絕

屌仔郁都唔郁係咪戰術嚟

呀屌喺遠方默默守護克勤

RR

我想睇對面隻古仔

小法老真係可以完爆卡拉

牙屌一視同仁 查漢同RR兩個都唔撚幫

法老一出黎

牙屌啲波開始柒柒地

屌仔啲意識堅廢

眼神防守

怕佢無球走甩法老多過法老D過波

斜恩開始唔信d隊友

斜恩呢下做乜撚野

上半場成隊嘅防守都幾好 特別係中前場逼搶 但係下半場九成keep唔到

西瓜

斜恩我屌你老母閪呀

當拿成為新笑匠

隊波開始痴線

搓完未呀係禁區

場場都要柒幾下,屌奶星

斜恩差D出事

開始柒

斜恩推左走右

西瓜做乜鳩

suso唔攝前柱位

西瓜明恰法斯奧

球證開始黎料。。。

$馬真係廢撚到

後防開始亂，被反cup嘅前奏

錢馬唔中就可以去沖涼

老馬唔好COSPLAY紐亞啦好嗎

嚇撚死

波叔係咪熱身?

但佢出得都岩
卡拉仔唔夠人快

啲人成日笑尻猁海鮮波 根本我蘭先係海鮮之王 伊斯坦堡嗰晚已經proved

斜恩都可以推左走右
屌仔你話你係到做乜鳩

其實我係咪睇緊同一場 當拿柒係邊？

未習慣佢變出擊型, 難免有D心驚

岩岩有下傳左俾對面

羅馬唔逼RR

頭先咪有一球解圍傳比對面

D短角球有冇一下係入到波

同埋出擊個下爭D柒

拎到波死扣住 等對面一逼 就斬俾人地 再加埋驚惶不安嘅神色

$馬成個計時炸彈咁
睇下爆唔爆同幾時爆

卡拉好似拉傷

旁證今日無食藥？

當拿柒夠未

換走呀屌啦好嗎

suso同牙屌都唔知做乜

劇本開始了

嗱啱啱打手鎚打空氣，巴打專心啲睇啦

劇本又黎啦

屌

又輸依d真係屌你老母

地波

唉屌

出連拿啦

又輸on9波

卡拉解圍不遠

個波清撚到咁死咗去算啦

卡拉

幾條友傳到咁痴腳，嘥撚晒

唔太關龍事既

佢根本救唔到地波

呢球唔關老馬事啦

-6到

會唔會連續兩場倒輸

輸埋換帥

又輸呢d 波

西瓜！！！！

會

再唔換走呀屌我驚攻唔起

60分鐘都頂唔住